各位，有手足中左實彈，唔好慢慢接受依啲事實

一習慣就仆街

人道救援，成日叫捐錢既去哂邊。P移不動

片

成日話開實彈射中人就會同班狗玩盡佢
依家呢？

屌肯反擊未

推

屌 一人一支魔法啊 唔係話提供物資？？

pushhhh

解散警隊，重新招募方法

其實就算黑警亂槍掃射都唔會有咩事，最多都係搞到經濟

冇人習慣啊屌你老母
唔好屈鳩我地

除左5大訴求 其他都唔應該接受

手足加油 香港人加油
光復香港 時代革命

有無人知過程?

嬲完咪又係唔升級
呢單再唔升級只會有更多實彈射死人

五年前開射第一次催淚彈大家都好震撼
到今日大家已經接受左每次都開上百飛催淚彈

有一個就有第二個，唔可以慣

我講緊唔3罷嗰班和理非

開佢老母炸彈，炸7警察宿舍，綠楊M座啊

好撚痛苦，好傷心，好憤怒！！！

冇人接受, 只係阻止唔到
屌你老母, 唔好再屈鳩香港人接受左

慢慢接受的是班克警

升級
我地唔會被仇恨沖昏頭腦
因為我地頭腦好清楚
以牙還牙 以眼還眼

光復香港
時代革命

14年講殺狗打狗到依定都無乜進展

不能原諒

走囉
對面無裝都係set左rb 舉遮 衝埋黎都係走架啦
所以有實彈同無實彈都係咁玩

屌佢老母 有冇通佬想通渠

當香港係condom

保持憤怒

“明天返工，不了”

如果到時上到場變左係開上百飛實彈
係咪又一句阻止唔到就算?

依家手足去咗邊

Now報左係中實彈

twitter 要人

狗，不可不殺

點解掟嘢追打警察就得
開真槍就唔得

上次831 好似冇咩外媒知道 希望大家盡力spread 開去所有片段
各位巴絲如果係facebook IG 見到有人有原片有原圖請留言叫佢地sd 去各大新聞機構 並授權佢地使用片段(要你有版權先授權到)
Template:

[好重要] 請提醒有片既人sd 去各大新聞機構(內有機構list)

瞄準左心口射 twitter reddit 傳去全世界 要上世界頭條！！！！

生生世世做中國低階人口啦你

SCMP報左

Protester shot in chest by live police round during Hong Kong National Day protests
(示威者在國慶示威中被警察以實彈射中胸部中鎗)

慣佢老味呀仆街死黑警

一直都話死咗3唔識7嘅人係唔會有分別，韓國光州死咁多人都再攪多8年，你唔係去到個撚個都有親戚朋友出事邊到夠人肯搏命，你問我我都剩係敢遊行唔敢擋子彈

證明有死人你一樣吹佢唔漲，冇死人一樣要追究濫權同雙普選

仲係無覺悟係有生命危險
開真槍就嗌 啊你開槍
好撚幼稚

啱啱消防無線電通信話有人眼睛被子彈射中，冇講乜嘢子彈

冇得 fact check
有興趣嘅就起我底

push

地點黃大仙區

今日出唔到去既, 幫手推下全香港三罷, 手足都中撚左真槍, 你仲番工!?

錯手負皮
大家小心呀！！

咩都可以習慣
但中槍連習慣既可能都唔好有

要文宣搞大佢
黑警草菅人命
俾埋外國人睇

所以我先即刻開post

連登狗得把死口叫升級 自己又唔夠薑

and then?

係, 通知今日所有手足, 有咁大搞咁大, 最少要有一隻狗死/重傷先好停

如果用最極端比喻 唔排除有呢個可能性 習慣左既 開槍會好似警棍咁習慣使用

催淚彈 防暴槍已經係咁

轉台去睇瑞典妹氣候變化,揾D總統嚟鬧咁未無件事囉.
其實真係做嘢就會派出航母/軍機/維和部隊,正式撤僑撤資,然後封鎖.
應該係好快嘅事,因為D人已經睇到習總係癲,唔正常.

用盡一切方法聽日強行三罷

唔好習慣 保持憤怒

掉火水！成身火水點敢開槍！！

係一定會, 自己望新彊同而家既TG/橡膠彈就知

真
下個到你

五年前無人會對警察掉鏹水, 今日已經阻止唔到.
我真係開始擔心會有人學藍絲掉人落樓

體現落現場行動先有用喎

拆警署阿等人下次打死人先出黎呀又！

聽日罷工

大大張文宣貼係佢地office 門口，屌佢老母偽君子

無反擊點會中彈

想笑死人
講左咁多次有邊次做到呀

五大訴求 缺一不可 只加不減

實彈射人絕對唔可以接受，呢班死賤種等天收啦

市民習慣咗催淚彈之後又會習慣雞尾酒，習慣實彈之後會習慣啲咩

放火燒7佢???

我見到GE係全部人都冇勇氣同黑警死過
PS:今後都唔會再出去，同D好似玩GE人做隊友幾多條命先夠

講咗一萬次香港人係冇打仗嘅心態但又要行勇武嘅路線
利申終極和理非

我地都要即時升級

休息下先

文宣!

有人要勇武
係因為過去和理非路線徹底失敗
想知你點樣終極和理非法
係好似甘地嗰隻挨棍唔還手都唔退

你死返大灣區啦

推爆

定汽油彈???

報左比soloman yue twitter

恐怖分子，殺人償命

香港人
催淚彈放題又慣
721打人又慣
柏林仔屈手又慣
布袋彈射眼又慣
831警察打人又慣
卧底混入人群又慣
打記者又慣
打議員又慣
新屋嶺又慣
水炮車又慣

好快，機關槍掃射都慣
警察有成個中國撐腰
六四解放軍都未被清算

香港人接受能力只會越嚟越高，黑警暴行越嚟越賤

終極和理非係因為覺得休班狗都唔敢搞，but
堅持無武器嘅對歭係完全只會受傷
POPO已經升級到用實彈 , 我哋呢?

其實我地係得呢條路，勇武巳完成巨大GE任務，暴露了現今警察仆街到咩地步，咁和理非呢？唱下歌唔係冇用，係可以提升士氣，但係到示威時0作用，2014年巳証明。我地和理非要做GE係，勇敢地被捕，黑警沖過黎時不要雞飛狗走，企喺到手牽手，俾記者影住，俾世界特別係美國睇住，用真相話俾世界知我地香港人需要人道救援，因為我地要嬴，一定要外國幫。

唔好再有下次

黑狗開始實彈，香港人已經無退路。只可勝，不可敗。

你講嘅野俾勇武更難
唔勇武好可能係因為驚/唔想受後果
俾人打還拖或者走路係正常反應
你仲要佢地克服本身恐懼
受被捕訴訟嘅風險

岩，唔好接受諗下中彈嘅係冇勇氣出去勇武嘅自己或者朋友

暴徒開真槍殺害市民

而家無武器
之後可能有
6 月前幾時見過有人擲氣油彈有人還拖
進化係要 d 時間

就係反擊左先會中

手足要頂住

推 要麻包袋對付休班

見到有袋野裹面有曬魔力可以放魔法
但係無人合成
以上睇直播見到 我係冷氣軍師